麥記酸忌廉味shake shake 粉好難食好臭

同事買蝦堡加咗酸忌廉粉 臭到我以為自己個飯宿咗
原來係個粉啲酸味勁臭 仲要勁難食
唔好以為好似利士薯片咁好味
係勁怪加埋外賣薯條又淋
臭到走廊都聞到

乜撚利士薯片
大陸狗？

還好

得蜜糖粉係好食，其他都係垃圾，唔使試